乃木坂46討論區#203：かわいいの天才．山下美月

唔小心搶咗 sor

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「タイトル未定」
9月4日發售

[center]乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦

TEMPLATE:
[url]https: //

琴子好靚

珠美 I LOVE YOU

負皮左比個TOPIC

圓左少少

個髮型加埋個樣
真係好標準既美人

又引人反禾美月

負皮係比美月

牙侵睇咁多囡囡都唔推薦個黎

唔知做乜鳩限我字數廢事del你哋啲資料嘢

已負皮

本身想po呢張

標題幾好
但唔小心負皮左

You are not to blame for
Bittersweet distractors

我愛蓮加

加推?

現役最愛

齋藤飛鳥一生推

大家都愛小妹妹

有仙氣

我份人好簡單，見到山下美月4隻字就正評

但唔小心㩒錯負評

LM

老婆

no意淫

呢個角度影呢張相個陣個攝影師一定忍得好辛苦

桃子老公留名

個POST差唔多個個comment都要負皮

睇得出幻想ching近排被畜龍打到傻咗
但都唔好認錯老婆

洗唔洗話埋比你知之後發生左咩事?
利申 攝影C

世風日下

你自己忍得好辛苦之後返屋企打__機嘅事唔洗話比咁多人知

翻到屋企咁辛苦比我見到佢霸住張梳化實一腳踢佢落地下

你有無人性?

佢不嬲都係咁 唔係自己推就咁

唔係自己推就郁手(把口) 係自己推就比佢郁(真係想)

我這刻要直言到滄海或桑田
最深愛的亦只是妳

禾白

心疼yoda

lm

個PO 0正評
美月威力真大

禾白留名

直接訓上去咪得，踢都廢事嘥力

禾g持好女仔係見到牙侵就忍唔住

禾正皮咗

好明顯係負皮比美月啦

米屈

唔係咁多手足識欣賞美月

趴上去

真係有 真手腳

個topic 想點

同じく本日7/24(水)17:00～
#中田花奈 プロデュース『収納BOX』が登場😍

CDの整理などに便利なステッカー付き🎶

数量に限りがございますので、売り切れの際はご容赦ください。🙇🏻‍♀️

詳しくは特設ページをチェック⬇️

#乃木坂46

點解要反好女仔美月

睇上個POST

Cancam幫美月set嘅title

認真吹大左

笑到gapgap聲

直頭on9
色気の天才先啱

我的最愛

禾七留名

我見av成日都有呢啲標題

more

優蛋

Code?

屈夠牙月未

deepfake可能有人整美月 btw見過有yoda

雀 七大把

強烈譴責本PO標題損害13億迷乃手足

堀同久保都有

幾十碎人仲扮Q

講咁耐一條link 都無

新ac留名

點解會有美月份

難道你係推動美月獨立

其實呢個咩節目
b站都唔見有字幕組整

有美月有yoda

美月係大家姐
應該佢屌人

吉本坂番組

就係呢個節目 佢綜藝能力又勁左

利申冇睇過

好唔好睇

唔想睇

幾多歲扮都係咁正

請停止淫褻mb

用face app

new post lm

反美月注定失敗

睇唔出有咩特別

美月寶寶

你有份

依家主流係反櫻

收到風而家d新會員好鍾意反山下美月
我大佬叫我上黎留言以表支持

牛口

禾都係，大佬話只要唔推美月嘅都打得

依家係只要推乃團嘅都打埋喎

Ggg持

講清楚啲，你地著咩色衫先？

打咁多個g係咩2c

係人都打又有大佬得一隻色姐

唔理推唔推乃，只要唔推美月就打得

迷月黨表示會著黑衫應戰，金鐘等

勇武

你竟然打算1個打1000人

鍾意麗乃bob頭多D

美月都唔係走かわいい路線

三期咪三個G囉

book場未

反月撚應該係早幾日著白衫果D黎

以為膠街架

真，癲到一聽到唔係月推就係咁打

每次見到蘋果呢d 色氣滿滿片就諗起呢到有巴打講過
蘋果咁惹火都無得仆野好浪費 (特登跟返ching 用個仆字)

邊個話佢冇得扑嘢

討論漫畫唔計

你估吓佢點解成日去支那

你係打錯左定又想屈迷月撚

手足咁純情？

幻想ching 勇武到

孤男寡女梗係談心啦

痴撚線，唔敢出街了

@佐野皺子

收到wind, 天哥都落閘

今夜の見どころ 坂道メドレー

#FNSうたの夏まつり2019

乃木坂46 ♪SingOut

欅坂46 ♪風に吹かれても

日向坂46 ♪ドレミソラシド

一陣個串燒呢三首

已負皮留名

唔好唱dorame啦

純睇佢就好睇

點搞呀, 白麻真係好正

呢家仲有無QUIZ王

乃出左未？

珍

未，一陣出迪士尼個part

衰妹

我南

時常發現我夜深開車 送你歸家
聽背後有人在説 我沒回家

有人想知嗰晚發生咩事再講

無人想知

鬼故

但係畫質無咁好

早川屌打老吉

開新ac想洗底

都算係
嗰晚佢叫我瞓喺地下

之後係咁踩我

推到純奶入選拔矢久保推LM

Who?

洗唔洗全部唱晒

巴打認錯人
舊ac都係新會然

出場了

花花

禾花雀Q能到

我知
個晚巴打

鈴鈴鈴鈴鈴~~
㩒停個鬧鐘, 又要換底褲

打和

佢地兩個好岩呢首歌

真心好想比白麻打一身

Ching呢首歌之後係
傳聞在說 你正跟我 秘密拍拖 然而預知了後果 手也未夠膽拖 要是你心 可以容納我 何必一拖幾季 還是再拖
你同佢只係緋聞，我先係真命天子

Q到

真係迪士尼代言人

躝

頭先裏配信出咗少少

ching ho ball

乃會唔會再出？

一陣4坂道串燒

啲合照雀唔係企一邊就喺真夏隔離

而家花雀豬好fd

有美月同牙堀必須正評

鳥唔是不嬲都同豬fd咩

不過仲係約唔到阿雀食飯

雀唔是單機開咩

happy

有心一齊食飯點會約唔到

來了

整班牙叔係中間

吉本坂

櫸型到.

恥與為伍

以前どこ同bingo鳥同豬好fd喎 鳥成日都想郁手拍豬

回憶起往事

無你白

以前好驚唔識介紹單曲嘅雀 依家已經可以好好咁介紹

冇睇lu

覺得啲西裝唔夠啱身

仲以為幾隊一齊跳

堀隔離係咪理理杏？又漲咗？

禾白呢???

平仔副眼鏡想點

禾梨名

睇緊咩

哇脹到 仲肥過肥野

日向首歌 聽左幾秒已經想燱

我搵到方法分田村同史帆
就係MK D果個係田村

墮呢咪墮呢咪墮呢咪

鍾意QQQ多D

眼鏡正啊

拍埋堀度隻手臂好勁

一拳打得死D白衫佬
btw松村又係中間

可能25單c暨卒

maaya 代打
笑咗

QQQ起碼可以聽曬先
依家頭幾秒已經頂唔住

你死喇 呢到好多晌狗

果陣好似有個unit秋鳥姉妹
真夏好照顧雀

短髮蓮加越睇越ok

張圖既左下角好嘈

兩首都
不過真好洗腦
Dorami有幻聽咁

AKB個C

墮呢咪係Spotify 個Tokyo super hit聽到果陣心諗乜9野歌嚟嫁

仲有花花

應該係我今年聽過最難聽嘅歌
最慘係呢單其他歌都唔好聽得去邊

同我_嗰陣都好嘈

牙柴

堀

所以1個禮拜之後就俾人踢咗出chart

？

咩年代仲東方神起

下單唔該晌轉下歌路

型wo

咲幸

抬上山夠班刀手食幾日

一出聲就屎帆係粗氣MK 田村就嗲MK

真 史帆傻傻哋咁幾qq

田村Ho jeng arrrr

qqq係qqq嗰幾下煩咗啲之外其實唔差

松村又企中間

揸幾多張

0

聽日又抽翻40張年叻啦你

好想同花花一齊革命

矛錢去了

禾可以幫佢擋彈

搵膠膠妹去光復元朗 一拳一件

我覺得qqq 果陣最好聽

Qqq超正喎 出道歌 你想係咩風格

Silent majority果種

........日向喎手足

搞下gag啫咁認真

冇 見上面話唔好聽 認真左少少

喂喂喂企開啲啦

6月8揸完
真係幾嗲下

對野大唔大

上面嗰兩張靚過下面嗰兩張

holy對腳carry

唔講唔覺

留名
成班係度FF禾老婆

禾花隻腳黎

yoda 仙女下凡

花花2米高你唔g??

半日就32個負皮

ol對腳都冇咁長啦

真
平時由頭到尾掃佢對腳都掃成粒鐘

牙喜

其實唔關美月事，啲人係負皮trump爺你

四期no.1

禾對嘢大啲

我真係負皮美月

睇blog 睇到眼濕濕

Why not both

左邊我老婆白白豬
中間我老婆七七豬
右邊我老婆槍槍豬

三個對腳可以奶成晚

成日喺我面前除

賀喜要執下棚牙

執完就真係處刑晒成個4期

唔執都好正

睇完工事中 三個都好正

依家賀喜就好似初期橋本同爛牙春一樣，唔可以大笑 整完靚到爆

但迪馬到後期都唔紅

Sor... 有D似夢乃

新西七

哇屌
牙堀係電台講野快撚到..

唔紅同靚係兩樣野，起碼依家都靚過好多主播

等字幕算啦

三四句先聽得明一句

感受到佢係真心打既

勁長

仲要聽半個鐘

史前文物

飛鳥

一早幫佢左變做大人

呢個白麻係全盛時期, 靚到男人見到都懷孕

大人化呢個TERM 好不良...

白麻個孫阿土幾時大人化

搞完vpn 聽左幾分鐘就完咗

如果呢個係100分，依家嘅白麻都仲有90分

白麻對腳都幾屈

禾日日都奶

隻舞得雀花carry到
其他一係老一係仁

美月 完美carry

我呢啲叫童真

夠鐘番屋企啦bb

睇錯左童貞....

禾牙堀幾可愛

雀屈到

音B 蘭仔 米妹跳實好QQ

係隻公仔入面跳緊

你知唔知唔止音B一個人喺公仔入面……

點解會搵新內

想睇蓮加跳

唔知點解想負皮你

+1，最好係長髮

有冇手足有張圖
係講各MEMBER最鍾意乃團邊三首歌
應該係本到雜誌CAP出黎既
上年有人POST過想搵返

剩係搵到mv
第一張低清

典解要咁做

覺得你會講仲有你喺入面

大佬你諗野唔好咁痴線啦😅😵

梳囉

吊打飛鳥就唔好啦

毒撚巴我就嚟冇貨喇

放心咁又唔會
飛鳥無撚敵
跳呢隻白麻嚟都唔夠打

正到痴線

我其實未睇

睇下係咪咁正先

嗱我就有偏見嘅
信不信由你

生偶像先敢咁玩 得閒我都想整合下啲雙馬尾圖

留名

你整雙馬尾

整過單尾 留長我又試下先

雙尾都咁靚仔

你瞓未

都接咗幾耐下

返緊通宵

痴線佬就嚟頂唔緊

你仲有幾多貨？拎曬出黎未？

應該得返十幾張

好喇，聽日再推
唔阻ching你訓教

巴打早抖

白石麻衣連腳趾都好屈機

load gif 應該load 到爆曬流量

Sor

唔好意思 依隻舞我花屌打晒全團

仙

櫻隊

左》右

花跳係

阿堀500円？

朋

昨日有發生咩事？

尋日牙白無上音番

500yen 過夜?

btw 尋晚聽左陣佢個節目
N5 程度完全唔知佢講乜
不過發現見唔到樣淨聽牙堀班聲仲好丁....

正式發配邊疆
營運要話比大家知, 白麻無左乃團甚麼都不是
乃團無左白麻一樣賣到成行成肯

啜哂你地

真夏

好波

你又想點

等左成晩個肥佬腥圖

冇 我都覺得搵珠美咁QQ又青春既女仔跳好似好少少姐

珠妹係幾陰公 跳乜都冇人睇

琴日跳sing out 我都有2秒見到佢

好想比佢瘋狂西面

牙堀不嬲靚聲

睇完段片先發現久保都有跳 點解冇人cut gif

叫床聲都靚

職業所需 要既要既

牙堀=死魚

點解你會g

想領養

成日貼崩圖dllm

呢張真係

賣威乎

混入了一點怪東西……

膠膠妹返吉本坂啦

膠膠妹做乜

頭尾我愛

かわいいの天才

珠美正到

南南真係好可愛

珠美 想犯罪

一起身就見到禾白煮緊嘢食

發緊夢中夢

陣間記住抽揸手

冇曬假

我仲係上班過程中

依啲已經係以前嘅堀 回不去了

拉爆南

我記得以前睇工事中係咪講過唔可以整假甲
但係我一路見南都好似係假甲嚟
係咪好耐之前就解禁咗

有人上去sell野個集?

唔同風味姐

入廠維修過

禾腩不嬲大晒

想犯咩罪

連依啲相都有save底

想打佢一拳

牙堀就算著住雪褸戴住帽由頭包到落腳趾, 個種色氣滿滿既感覺都會溢出黎

有一次睇佢sr 上一手叫佢做既野就咁skip左

頭先cap呢啲嘢save嚟做咩

依家轉左韓式打扮

係咪認錯左牙堀做美月?

不用分那麼細

因爲你個花名累事

差唔多啫

美月寶寶
牙堀小天使

你都唔抽握手點打佢一拳

打完珠美應該一世唔使再見member

值

你地抽邊場

轉左工先

我花名梅澤美波老公

珠美都反 癡能線

珠美咁努力 點反得落

堀剩翻一場咋

有幾努力

係囉 我都想知有幾努力

係
希望抽到

跳傘

邊有得計嫁

人哋叫佢跳就跳掙扎一番先丫嘛 跳之前又唔bill兩滴眼淚 跳完都冇人知

我知呀

係 好ON9
屌 一問邊個跳 又自告奮勇
果陣睇到依幕 令我覺得依個女孩子有點奇怪

又關你事

請手足火力集中返去美月身上

請尊重每一位MB，謝謝！

哦

牙琴高汁到..

可以俾珠美記住成世喎

我記得跳傘咋

後悔抽得2部琴

第一次入選拔 喊曬口 會努力跳好每一場表演 回報返支持佢既人 呢種精神已經好好
就算今次落選左都冇灰心 希望下單可以上返黎

珍 諗起17單under live琴子都喊晒咁講真心話

我都抽左 想比人鹽下

腦婆

返而有人覺得自己一定入硬選拔就唔珍惜呢個好似係必然既機會
咁真係不了 (唔好對號入座)

反叛期

諗起近排做c嗰個。。。

所以三排咪俾人送晒去集中營

禾楓寶俾海獅咀完都要落under

要抗爭到底

握完後悔抽左兩部

牙堀500yen

咩年代呀仲反月

Join

幅圖咩2c?

豬尾有我保護
你地毛都未掂到

唔好對號入座

727反營運

梳

想比牙琴鹽完之後 下轉再揾佢傾動漫or俄羅斯野
個反差應該好正

你唔係諗住講呢啲就唔會鹽下話

第二個box抽到尾

但係第三個box抽得兩下

FF下無壞，反正無機會去

呢啲先叫かわいいの天才

鬼佬有云： be handsome. Don’t be un-handsome

Q? 你邊能度Q牙？

想射精

如果かわいい嘅定義係嘈嘅話
蓮b絕對係天才

舊圖新用

如果_______嘅定義係嘈嘅話
蓮叻絕對係天才

又反蓮

成日反反反，攪亂晒，有咩事唔好搵營運丫

你有反對通知書？

連日本仔D鏡頭都救唔到

係 一個鐘前出咗

話蓮b有活力嘅解喎，手足get錯啲咩

咁得啦 反到佢反皮都得

如果為左蓮加而坐監既話
我願意

影得唔差喎

去食b仔得唔得呀

好能似馬場大波波

無言

唔關攝影師事
係個model差

屌 掛住入黎鳩UP 唔記得左睇蘋果

佢個眼袋仲勁過美月殘左個樣

反蓮嘅人終將悔改

蓮加=飛鳥條路
細個果陣就彈出彈入
遲啲大個啲夠經驗就做C

襯佢未成氣候應該……

心水清

有ayame
蓮加可棄

蓮加會戰勝歸來
蓮加會戰勝歸來
後有巨浪承接這變改

鹽到仆街
抽一兩張視姦算啦

傷人定謀殺

三年後仲係度先同我講

收到wind佢對反蓮者殺無赦
建議手足你避一避先

我第一個隊冧你

到時我幫佢打針停經針！！！

其實牙櫻唔差 幾qq 唔反了

三年後the ace 岩本蓮加

係咪想吉我

抽左3張同一部

想睇

乃po 好似全部mb 都會比人反咁

未見過禾花俾人反

all in啦 第一部唔all in實中唔到

第一抽

我二抽屙煙中5張

中？

珠美？

咁搶口

講緊728

好嘈...

5張等比佢鹽 好恐怖

其實一部握三次會唔會唔夠時間

算係かわいい
但好難同美月比

肥美

砵蘭街の天才

直頭冇得比啦 みなみ認第二冇人敢認第一
你張gif濕濕碎啦

笑咗出聲

第一次想比南南踩……
我係咪有問題嘅人 竟然咁遲先覺醒

Ching好波

常駐心心技能

夢回12月2第一次偶遇

你係一個壞咗嘅人

胸壓橫濱流星

哪有波

黑夠未

日奈好重人妻味

圖呢

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ありがとうございました🍎

明日7/26(金)は4期生 #掛橋沙耶香 が配信！

松村さんから掛橋さんへの宿題は…
自分が1番かわいいと思う表情で「すーき💕」って10回言ってね💖

流星應該好被七仔壓到好痛

男心諗 ： 平既

下下集即刻對沙和無興趣

我6月8握牙堀大概排25mins

牙蓮

含得撚

抽得3張中到1張再講

又唔洗驚既 你25mins 一次
頭兩次=50mins
只要截隊前 去排埋第三次就得

未試過抽野抽唔中

抽中係咪可以揀黎買

影住塊地
巴打撞鬼呀？

興奮到手震

訓醒未 禾堀大top

即場表演對住偶像

巴打我認得你

強運

你淨係抽3張祝你好運

抽3張咁少好難中

唔緊要仲有二抽

抽三張我已經覺得多
等睇全fail

握手邊會話多架 又唔係冇錢

有冇筒井bb高清腳圖

音推又晒錢多

我對握手依個活動無大家咁大舖癮
抽唔到都無乜所謂 想睇con 多過握手

我話變態佬巴

咩經驗

算啦

之前講笑
其實我無業廢青黎

係我地嘅秘密

營運: 白麻老矣, 尚能飯否?

再大個啲仲得了既

可

蜜桃成熟時

牙喜已經可食用

仆街禁錯正評

食左

no no nogizaka~ ikuchan~

小馬場屈機到

賣威乎時

花既地心吸心同牙雀差唔遠都跳得起 好敬業

花花雖然矛人反但就巧多人意淫

有邊個無比人意淫過

好大對比

琴子

Maaya?

有

乃po有冇maaya 推

你夠未
咪搞琴子ok?
返去揾牙堀yoda美月啦

意淫琴B嘅都係人渣

咩歌?

有但唔係我
唔好針對 thanks

同 意淫牙蓮既一樣

禾白

大家典睇片尾万理華

最愛万理華

好在我冇啫

好多痴線佬有 妹妹仔都唔放過

bingo 5 ep10
阿花做兒童節目mc唱既

依家rotty究竟係韓國定日本團

白石嫲姨

maaya對脾好撚好肉
詳細可以參考工事中軍團對戰食蟹篇

我覺得媽呀唔差 身材又好

牙侵

佢個孫牙土都成年啦

rotty 呢張圖個媽呀真係乃團媽呀?
睇黎佢地真係好fd... 雖然上次媽呀中箭

cls

乃PO 痴線佬排行榜
1. 中村麗乃

手足酸欠少女さユり

極危險

我都愛

真係唔差 咪盲反

大家都愛

我估應該係嘅

返歸cut marika gif了

果集有睇 佢著短裙

關我咩事

希望connect迷月手足一齊反櫻

不了

反月先ok?

要對準政權

不割蓆，不分化，thx

你maaya推

呼籲各方尋求對話

點解會有葉月

依張長髮真係最高汁

唔夠圖

米尾

買未

有冇迷月反月手足幫手推

2.痴線佬(牙堀老公)

你買完SCAN比大家睇
感化下D反月撚

希望大家可以將反mb嘅力用嚟反營運
唔好比人轉移焦點

手足加油，我冇月圖

marika 正到癲

個髮型超正

無美月圖，貼咗走光圖未牙

[img]圖片網址[/img]

上面貼左

最尾先po啦

ok

生日快樂

同左老婆去野餐

係街冇wifi up圖有啲慢

童顏巨乳

可唔可以唔係PO PO 下美月
突然有張葉月

g

Ching反月都儲埋咁多美月gif圖

第一次係乃PO感受到愛

幫你推 用完即棄 condom gif

依度大把推圖高手

佢扮推珠美黎掩飾佢迷月

乃Po友愛

真係冇圖啦？

著哩個look出揸手就正囉

仲有 留力

呢張真係av feel

Yoda咁矮，但美月條腰同佢一樣高🙈

㑼樣咁殘既

老婆生日快樂

素顏

哇屌 雙飛
saved

乜你咁多美月圖既

有美月 save唔落
禾堀都係咁話

Google咪有囉 齊心少少ok?

牙堀對腳屈機到

係唔想哂位save圖啫

美月的水水

臭崛身材係好過美月少少既

g chi

11秒就吹爆左

禾女朋友

仙氣

我愛珠美

好飄牙好粗

愛珠美但唔抽握手

1001

珠美同美月呀嘛，明架啦

多才多藝

睇嚟大家都想推到美月生日開新po
算唔算we connect

pure as fuck

呢個樣好pure
而家個下巴仔嚇死人

小清新

個個都扮反其實真迷月

大家初心都係一樣

拿，我從來都冇反過

we connect

幾時出寫真集

珍 大家口裡說不
結果身體很誠實

佢話短期內都唔會出住

pure 到...

久保以前真係好瘦

乳房就是正義

而家啱啱好

最強性器

who

又進化左

你迷月迷到要貼兩次

咁近排都係咁嘅樣姐

條廁佬係咁

最唔靚既樣

明明短髮look 正好多

Bugs

點解POPO下美月變左牙堀

你其實係反珠迷月，登到珠美落under